(突發)C7與asensio懷疑使用禁藥作賽

留名睇今年疤狗第二都保唔住

哈哈哈哈，垃圾

biggay 都有用wor

入黎對答案

好撚好笑阿你老母

疤狗收買球證驗唔出

球壇笑匠biggay

仲有Isco ok?

盧仔好波

成隊都用咗 除咗binc馬

牙朗勁撚到

盧B

MVP biggay

疤狗好撚柒牙 黑哨都輸成咁

疤狗慢慢燒賣尼馬筆錢買球證買雞胸食啦

垃圾疤

下次紅曬成隊

紅曬西甲所有隊

對榜尾都要黑哨先嬴到啦

Biggay頂尼馬個位啦咁識入波

冇撚用架疤狗